仆街了 我dse冇5條2

係咪要去讀毅進…

要去check 智力先

前面大把出路
先讀基礎文憑
一年後又係一條好漢

Check下性傾向先

Ive基礎文憑啦

讀咩丫，出黎做啦

Bsex啦
應該收

巴打起左樓豬底

上水遊行路線更新

朋友

lol